是日靚晚餐 大師級叉燒芙蓉蛋飯

連菜同可樂46蚊

樓上個list 可以加埋自己落去了

好撚貴！！

呃你買水牙線D錢夠我食十餐

屌你老母咩。。。

鍾意食芙蓉蛋但係唔食蝦同蔥 好煩

加埋一齊正阿